其實好羨慕伴侶會支持你做嘅所有嘢

無論呢件事係一件咩事，可能係你嘅興趣又好，你嘅事業又好，佢點都會撐你嘅其實係好開心嘅一件事，但係總有啲女人係完全唔支持你，甚至覺得你而家重視嗰樣嘢仲重視過佢，完全唔企你嗰邊諗呢件事，其實係好灰心嘅一件事

我有俾你屌㗎

好羨慕有伴侶

咁樣好緊要 如果最親個個都唔撐你
你會好辛苦

支持你猁